進擊的巨人 133 (英文)

轉貼:

準備係神枱到跌落黎唔要左膠結局，拒絕老套

真係越嚟越有種感覺係大愛結局
唉

又一套前面神到仆街 後期老撚套one piece 結局 唉

樓上全部on9未做完就係喺度話爛尾
你哋有邊次估到諫山點寫呀？睇完先講嘢啦

希望真係唔係左膠結局

有種感覺姐
好希望唔係

似係走向魯魯修END

但殺左好多人la wo

阿明班撚屌食左屎黎？馬萊人殺你祖先 當猶太人咁逼害 艾倫幫你報牛 你調轉槍頭殺隊友做漢奸無艾倫 牆內d人一早比萊納超巨爆牆放巨人入去餓死哂啦痴線大結局艾倫比阿明團搞掂大愛end真係燒書算

艾倫一黎就ban口遁

唔好咁啦 雖然都神 真係唔想大愛中立就完

艾撚：唔好晒氣同我傾，一係救世界一係殺咗我

兵長係咪path出黎之後隻手冇左繃帶?

希望會講下attack titan點樣受paths影響,
而過去同未來既"經驗"形成左艾倫既思考
而艾倫點樣面對呢回事
冇理由寫完loop既橋段, 果種命定論就咁係背景存在就算, 角色一定會思考到呢點

艾倫大巴咁車落班左膠度

佢老豆係回憶到都話艾倫最後會成功

唔想左膠bbq end
但陷球剷end又無乜意思
魯魯修end又無乜新意
真係唔知咩結局先好

如果有能在天空飛的巨人就好了.jpg

依家成班人都罪孽深重剩係識怪自己咁
連個東洋女人都話死埋都無所謂 痴撚線
好想肯尼係到屌柒班仆街 如果今日突然無事後你班友咪又係繼續去追求利益

通靈王公主結局

無啦啦覺得自己識飛 好似突然咗啲 你又唔係獸巨

一下子跳左兩個step
無啦啦話有獸巨能力分左過去
而獸巨又唔識飛

原來班友想爭取簽中英聯合聲明

應該非常大機會魯魯修結局，艾倫自己做醜人，等三笠佢地救世做英雄，得到世界既原諒化解仇恨，而飛機既發展亦令到其他國家唔洗再驚艾爾迪亞

今集其中一個問題係吉克去咗邊
地鳴之後就消失咗 兵長想殺咗佢就算
但艾倫咁講法 應該就冇得取巧

佢係話佢吸左獸巨脊髓變冇腦巨人嗰陣
睇到前N代獸巨記憶係識飛

可能智巨外貌係混合左繼承者嘅想像

咁咪馬萊/戴巴家家族 2.0?

我覺得係跳咗step
因為而家個獸巨都唔識飛 你又唔係獸巨
你飲咗脊髓就有之前其中一個祖先嘅能力 真係太勁
比人感覺係我無飛機但又要去幫拖就識飛

前幾話都已經估顎巨可能飲到D酒
所以混左少少獸巨嘅脊髓液
而獸巨歷代都有唔同形態
會變成鳥識飛都唔奇

魯魯修結局 都係冇解到 2000年後的你 三笠同阿撚講既 一路順風意思

我都係覺得輪迴結局改變左命運

至於作者否認輪迴結局 從來冇見過人拎證據,好似係動畫制作講

艾倫就係145王，厭倦左戰爭，將個樂園擴大至全世界

可能係根據繼承者本身鍾意咩動物而決定

zeke細個已經

牆外人同牆內人各死一半
牆內人搵第個島隱居，牆外人元氣大傷唔得閒搵牆內人

打和SUPER

依家呢個第一幕出場已經係叫緊隻雀仔快d走

呢個計劃咪係以前果個咩有英雄出嚟反果個PLAN？

如果條友鍾意機械例如飛機大砲，係咪變唔到野獸？？

如果係行老馬修路線
我情願佢講左膠殺左主席之後全世界圍攻滅島
冚家產

射左THZ

殺咗艾倫
同時俾人滅族
到臨死一刻左膠先黎後悔

op3果時獸巨同一班巨型動物衝

睇番獻出心臟op
獸可能係解做怪獸而唔係野獸

我上個post話獸巨人每代唔同生物但俾人屌同負評

我話Falco會變飛天巨人俾人笑我牽強添

艾倫vs世界終於正面交鋒喇

都好難唔係
艾撚希望人地殺左佢黎個大團結喎
諗起都嘔心

你話班左膠殺左艾撚
之後牆外人反攻艾島
班左膠後悔到仆街，跟住比牆外人殺埋，完
咁就掂啦

見到萊納又扮成熟同光頭仔講野真係屌出聲

之前諫山個訪問講到咁，可能本身個結局真係咁，只係佢講改咗，可能改咗艾倫贏

one piece 已成垃圾

One piece 都未結局

我諗連登無幾多個人想班左膠贏

係囉
樓上同大陸貼吧啲友一樣
不停話爛尾爛尾爛尾

進巨好似睇唔晒D回憶
例如：121話，老豆搶左始祖後，問點解唔俾佢知老婆生死

所以老豆可能未睇到真結局
當然滅世可能係真結局

所以話
未到結局都唔好下定論
成日有新設定
正如今集女巨同鄂巨咁
又話可能殺左吉克就阻到地鳴

btw鳩估
最後個頁D飛機拖到時間，呼應返一半燃料，搵到艾倫
同埋阿妮見返老豆

之前剩係見到張圈稿個有BB好幸福。
話係最後一頁。

想知邊集講到獸巨人每代唔同

果個已經係而家的結局

作者無直接講，係回憶入面見到D智巨人唔同形態，印象中第一次有暗示嘅時候係錘巨人個管家演講有張圖見到係馬

屌你老尾真係會有隻識飛嘅巨人

thx巴打，證明我無記錯

啪左獸巨脊髓液
話佢哋mix左變種都叫解到話既

飛巨人個part雖然都算有dddddddd hint
但我會想佢鋪排多啲先放出嚟
而家個feel 有啲趕
有種有問題下幾格就俾答案嘅feel

好似仲有4集左右？

唔識計數 有冇ching知之前話5%係即係仲有幾多

137到

有講到明137？

D人計出黎,冇話一定

班左膠仲想簽和平條約
簽完過幾年就會話係歷史文件

咪比佢地開心吓
希望結局係比佢地殺到艾倫
但之後瑪雷嗰邊反口，屠鳩佢地班25仔，之後成班比人滅族

129 果陣話仲有5%

Season 2 OP最後果堆動物 咩恐龍果啲

佢個名都暗示左識飛啦...

2000 年後的你咪講左，係講始祖蘿

我淨係接受到呢個結局或者主席成功滅世

講緊重未解開 2000年後的你 個話三笠點解會講一路順風既迷團, 唔係解2000後的你

如果艾倫用能力去返佢細路個時改記憶, 唔應該會存在三笠同佢講一路順風
所以似係做個時三笠在場/三笠當時已經係成年

好撚仔細

我老婆嚟，你唔好諗多咗

世界聯軍係咪應該即刻攻島
零防守零戰力牆巨出晒去 完全中門大開
想知艾撚會有咩反應

有LIN

不如討論下點解艾倫係細路FORM

因為佢係細個獲得巨人之力

但第一次同獸巨接觸(接頭)個陣點解2邊都係大人FORM

OMG應該係因為發動左始祖既力量就會變

真
但應該未收到風牆巨出晒嚟

真既話好癲
獸＝任何獸，對返個op被人屌點解有恐龍個D
同埋唔叫猿巨又解埋

我覺得佢同ymir同一個表情，即係暗示佢哋都係成為咗某一樣嘢嘅奴隸，ymir係細佬form個陣成為咗王血嘅奴隸，eren就係喺armin同佢講牆外世界個陣成為咗自由嘅奴隸

大人既話個格睇唔到始祖

我都想知
估真身係巨人到瓜

之前zeke話如果有人需要巨人之力 ymir就要去堆沙堆啲巨人出黎比佢地用
咁依家ymir意識自由左 仲肯唔肯堆沙俾人變？
但今集主席話阿明佢地仲可以變巨人阻止佢 係咪姐係主席會叫ymir唔好罷工 有人要變嗰陣又要ymir返去堆沙

正路都守主堡先而唔係去backdoor

可能變左吉克堆沙

唔知吉克同女皇去左邊呢？

創哥一定係左膠

未出晒黎淨係棟係到都冇用 牆巨又唔食人 又唔會踩返入去
所有人其實飛晒去帕島就安全
到時候帕島內戰 又係死晒

真係冇乜耐性睇左膠劇情

相信創哥

可能係有飛天巨人帶同勁得濟所以一直唔用嘅超級雷槍係半空射爆艾倫
而因為艾倫唔係一流巨人之力使用者避唔到最後力竭而死
女王就生咗艾倫個仔同三笠一齊養
之後再走個大總統咁嘅人出黎話改革唔再迫害艾族人

血海深仇 唔驚咪去報仇
地鳴計劃核報復就係要人驚唔敢黎搞你

呢個make sense

根本係104一廂情願話艾倫想被佢地阻止
艾倫只係唔想做雙標仔 佢淨係要剝奪牆外人自由
然後有信心打得過你班友

訓左幾年 原來結局左

2000年前都冇恐龍 佢地啲科技都要近100年先考古到有恐龍存在
咁樣黎伏筆獸巨真係好伏

係 睇住班104睇到個人好炆憎

快D出來MIND FUCK ME PLZ

班仆街真係諗都唔諗想殺左佢

Mikasa上集先話唔會殺佢

其實Falco咪即係Falcon
佢成日出現都同d鳥有關
跟住佢隻鄂巨又咁既樣
都預左佢遲早會飛

女巨係咪冇清楚講過個能力
以前只係提過佢適應力好強

女巨人當初打輸
結晶化然後有少少同艾倫既巨人融合
佢個巨人既能力係應該有伏線既

三流巨人

lm

咁理論上應該好多智巨都係mix嚟,
除非代代都係用上一代智巨嘅脊髓液嚟變無垢巨人...

今集佢都仲有猶豫
睇到阿明話用巨人之力打艾倫嗰時 佢個樣好不安
但之後阿明話進行溝通 仲點咗頭
佢應該落唔到手

其中一隻係 鯨魚

如果真係變左 鯨魚 , 咁就真係仆街
不能在陸地戰鬥

上一代野獸巨人, 即係個 四眼肥仔
有講過自己既能力係無用, 所以上唔到戰場

可能佢變左隻豬

魔劍

想知道如果 男人 食左女巨人, 係唔係都會變女巨人..........

最慘應該係變左 魚類巨人

只能打海戰, 不能打陸戰, 無撚用

唔通硬化都係由鎧巨抽出黎

飛船放火燒超大巨人？超大巨人會因為被火燒而瘦左 定係放核彈炸爆超大巨人？

獸巨都有，可能係好似艾連咁，飲支野就有

諗到艾倫同尤米爾鞭打吉克迫佢堆沙

work it bitch!

因為細個嘅佢同尤米爾先係最自由嘅。理想中的自己？

見巴哈有人發現
入完道路之後兵長手指復原返

好大機會係

希望班左膠全部死清光，一個都唔可以留

呢個結局應該係最好，比班左膠睇下自己咁on9 既下場係點

左膠殺左艾撚
之後左膠比牆外人反殺再滅埋島就最好
亦都最有教育意義

唔係話動畫漫畫會一齊完咩12月開始播咁咪3月/4月完 計返仲有5/6話左右

動畫點會3，4月完
至少都要半年番先夠做啦

要贏呀艾倫

究竟係唔係少有地作畫失誤

其實專打海戰已經好屈。

魯魯修一次就夠 再黎就老撚土
何況原諒魯魯修係因為佢係妹控

之前有人話有左膠就已經變糞作，但就係有左膠先現實

唔係有左膠就會變糞作，有左膠好正常
但如果結局係左膠大愛就真係變糞作
希望唔好

咁我緊係知結局係左膠大愛就真係變糞作，但之前有人講單係出現已經變糞作因為無咩可能會有

如果真係左膠結局 我真係覺浪費我青春
可能全世界得我地香港人咁憎左膠

咁係嗰啲人痴線姐
有左膠角色好正常

對比左膠今集講的野

簽條約真係笑死
睇死瑪雷反口之後屠鳩你班25仔再滅撚埋你族
全部喺死前嗰刻先意識到自己嘅愚昧，同埋知道艾倫先係啱嗰個
如果係咁就真係神作

比人迫害咗幾百年，而家有機會滅咗成個共產黨，左膠就話哎呀佢地好慘，我地唔好滅佢地，同佢地簽中立條約就算啦。

我都唔知諫山係有心串d左膠，定係佢都咁覺得了

你早幾集講就威姐

照咁睇佢都講晒左膠論點 艾倫唔buy
未必會係左膠結局

In創哥

唔好睇小野豬 撞死好多其他動物 有牙仲勁揪
熊貓樹熊呢啲就真係廢

話說有無人睇咗笑死

係 未有潛艇佢可能場場零傷

Kirov reporting

如果圓谷英二在馬雷

吉克上手好似就係鯨魚

讓讓子

香港「50 年不變」...........

會唔會唔熟手 堆出黎啲巨人係殘廢長短腳

完全唔擔心會左膠end
左膠聯盟做主角呢十幾集，啲情節又hea又快，只係鋪多個大高潮打艾倫
根本諫山都冇心畫佢地，又成日有意show到班人冇料到
記唔記得艾撚地鳴前一打三果種氣魂，冇心戰鬥，想學魯魯修咁比老友收皮得到解脫，係唔會有咁既決心
你是自由的

比較信作畫失誤
之前又畫錯褲長度同章
唉

如果真係有返手指
兵長會知，但佢下一格有對白
同埋佢左手係無事，應該畫錯

同埋入道可以復原
吉克有始祖幫佢堆沙，兵長無喎

當然，可能又有新設定既

btw艾族係被人迫害一百年到,而之前艾族迫害全世界二千年到(如果歷史係真嘅話,雖然係有矛盾)。

阿明仲講 無事啦 無事啦
應該無事啦 ....

最後D人流亡晒 ，無人知 果D 係艾族
世人以為死清光， 最後真係自由了

殺左主席 ， 最後證明 都係唔係咁偏激好

可以係佢手頭上既工作量淨低5%
而唔係淨低5%集數
4集都好難埋到靚尾

兵長係道路入面坐低左wo，隻手仲要放係沙地上面，應該係自己整番好（艾倫pm佢叫佢坐低？

Mikasa應該點都唔會俾人殺啊撚

個格佢又有畫兵長頭上啲繃帶
無理由又會畫錯隻手
上面又有人講 係道路兵長坐低左又咁岩睇唔到啲手指

點解冇理由 記錯斷幾多隻手指咪得囉

當我冇講過 我睇錯斷咗一隻手指

女巨人應該影響大局
話本身無咩特殊技, 即係應該要有啦

你代入錯哂啦
香港有比全世界逼害咩
如果要講艾族根本仲似係支那北韓嘅縮影
艾族同支那一樣以前搞鳩其他國家
到自己衰落後人自然比全世界逼害
之後牆內個班無知嘅人就同班支那仔一樣話全世界人都逼害佢地
但就唔諗下佢地前代啲人做左啲乜令人咁憎佢地成個種族
唔好講咩艾族入面都有好人 唔好一竹篙打一船人
事實上艾族班人都係自私狗
自己前代人就去侵略人地國家
到全世界人都針住你嘅時候
就為左自己條命用地嗚殺哂自己國家以外嘅人
支那玩埋啲生化武器同核武都係想咁姐

冇錯 事實係艾族人一直威脅殘害世界
代入主角 當然希望殺哂外面d人

但就算其他人死哂 得番島上艾族人
九大巨人冇消失 第日一樣會巨人互相戰爭
始終艾族巨人之力就係原罪 呀哥想安樂死都係何理

仲講上一代侵略你地睇左咁耐究竟睇左啲乜

都唔止上一代，成千幾二千年前的事，關艾倫佢地撚事咩

咪係賈bitch條線講左咁多野都領略唔到

不過最核心嘅問題係艾族可以變巨人，而如果巨人力量再落入弱者又世界大亂，唔理感情，安樂死係最好，不過科技又發展太快，部分地鳴保障唔到艾族

唔同意
有巨人之力咪即係等如有殺傷力武器一樣
有冇危險係睇你點用
如果有巨人之力就係原罪要滅族既話
咁要消滅既全世界所有武器同殺晒所有能力造武器既人

話艾族危害世界既一直都係馬萊個班口講艾族有罪但轉頭自己又用巨人之力去侵略其他國家既仆街偽善撚
本來艾人圍住係個島都相安無事
佢地唔派幾個巨人去搞佢地就冇事

有冇東立版

破滅魔劍

一國兩制
現實話比艾倫知
係行唔通
好撚憎左膠

agree

ok sor

問題係你家陣唔止消滅共產黨

係消滅全世界70億人

啲平民當初冇阻止馬萊進攻艾島
已經係死罪

作者好似話過唔會係魯魯修end

呢個無聽人講過，有無source

原來艾倫一直聽緊佢地講野

可能mikasa先係親手殺死艾倫嗰個
巨人每個角色都係事與願違

等睇mikasa用條頸巾勒死艾倫

mikasa講完一路順風之後就用條頸巾勒死艾倫送佢去道路做新一代始祖

一路順風=安心上路
轉個頭左膠team全滅，一家人最緊要齊齊整整

要quote都唔好quote殘體字... 見到就更憎

有冇中文？

似作畫失誤
阿克曼血統既秘密應該對劇情無咩幫助
作者都費事著墨咁多

但我覺得未必關阿克曼血統事，既然吉克提得出艾爾迪亞人絕育計畫，用始祖都可以改變艾爾迪亞人的生理結構的話，幫佢生隻手指出黎醫番好應該唔係難事

講起幫人回血，諗諗下之前隻無腦巨人用自己身體幫吉克回血應該都係艾倫做的好事黎

阿克曼血統既秘密應該遲D都會講，其實係會事關主線 因為艾倫之前特登同MIKASA提阿克曼血統的人的特點，遲早實會解。

中文

分分鐘成團104去阻艾倫都係計畫之內

Btw最尾啲飛艇出擊

下個我諗都極速收晒皮

用戰鎚整幾支針已經搞掂

創哥出名仔細...可能真係伏筆都未定
見啲手指好似未去到正常嘅粗度...可能生緊？

可能只係戴咗手套咋喎

其實好有邏輯
理所當然啦！

不如插埋對腳落去 睇下可唔可以生高d

睇番131 32至33頁

我覺得艾倫應該係截咗細嗰艾倫嘅精神出黎

同尤彌爾換更 幫佢頂返二千年 所以先有呢個伏筆

咁就解釋到頭髮長咗

但依家個髮型唔係仲短過之前咩

點睇童年 三笠 個頭都長過
成年版果個髮型

無野了
我get錯
原來解釋
童年 艾倫 望到成人 三笠髮型
再返到 童年望到 三笠髮班
話 三笠髮型 變長左

斬落黎 放遠幾cm

真正能力就係好似ff青魔法咁吸取其他人技能

係講緊漫畫?個幾頁係D巨人係到踩到D人死晒，想表達咩?

乜原來吉克係艾撚既巨人體內？

成個身插落沙會唔會變高

道路唔係艾族人先有？
點解阿克曼血統都入到？

代表阿克曼都係艾族人(我估)

咁大個人連種族同血統都唔識分

咁點解洗唔到佢哋腦

阿尼過去被迫吞了各種東西

就係艾族同阿克曼有唔同
阿克曼變唔到做巨人架嘛？
所以就想知點解又可以入到道路

........
Ackerman咪艾族人囉....邊個同你講佢地變唔到巨人？

係咪即係變左鳴佐之戰

未解釋 但 當住阿克曼係艾族其中一條分支先吧啦

想點

annie:

飲顎巨液 > 機動力

飲車巨液 > 持久力

飲戰錘液 > 水晶化

飲鎧巨液 > 硬化

飲超巨液 > 噴煙

飲吉克獸巨液 = 召喚巨人

女巨人 = 攞你命3000

女權：即係話女人永遠只可以做男人一部分既人

一直好奇女巨人既能力係咩，終於有解答

即係話女性能力比男性更全面

進巨都有飲硬水可以硬化
女巨可能唔止有咁既能力

似係艾族分支
三笠冇艾族血統都入到路就係証明
不過阿克曼又唔會好似純艾族咁俾王洗腦咁解姐

即係點
佐助係艾倫
鳴門係阿明
小櫻係mikasa
鹿驚係兵長

又係洗白到兩邊都係正義不過唔同路線所以難免一戰

咁都比你諗到火影 你都幾好野

會變成高達

艾倫係咪用緊長距離搜索陣型推進緊

皮克...你幫吉克殺咗我全家，仲殺咗我班戰友...
但係我都殺咗我班戰友...我地係一樣架

皮克係殺敵人
光頭仔係殺自己人

死光頭仔屌你老母

柯尼...你有冇屌過皇家閪？嗰個緊度，嗰份快感...

咩事
依家係咪好多人都覺得女王個肚係艾倫搞大

睇完呢一集我期待
1.係獸巨飛定惡巨 （唔記得點打懶得查sorry)
2.希望兵長個到唔係畫錯
3.亞妮有種集天下之大成個feel

始終覺得個結局會回應番第一話一開始艾撚係樹下個夢

真係有識飛嘅巨人, 之前仲有條友係度留言成日俾人屌咩鳥巨人

130有暗示過

艾倫心目中既自由同私穩係咪兩樣野黎?

係真係兩樣野黎架

我估計吉克可能係呢3個地方
一是比艾撚變大始祖嗰時熱能燒咗肉體，但精神留喺路裏面
二是比法爾可食左 所以先有獸巨記憶
三是係始祖艾撚個排骨裏面訓教

可能之後收左線
聽哂啲plan都冇得打

Gphone都cap進巨

呢個結局有啲mist feel
左膠做完咁多野先發現係冇用嘅
但依加嘅諫山應該唔會咁寫

聽完老高，我覺地鳴是參考諸神的黃昏

要搵錢 不了

可能ymir先係真正操控一切既人

使撚聽佢咩 ymir 棵樹 akatsuki no requiem 烏利講嘅黃昏
好易估啦

有d人係要聽聽埋埋呢d「分析/解說」先上得返去正常人水平, 體諒下啦...

可睇睇結局猜測

兵長唔係艾人入到path？

阿卡曼都係艾人

一直以為阿卡曼係另一族

艾撚=惡魔
弗洛克=艾撚派＞拼死讓地嗚繼續
艾撚目的同結局=消滅巨人

完全冇諗過係咁樣

Annie好似無噴過煙
但有哂其他技能

份野上面寫Final Season Part 1
唔通又分開上下兩part?

正常

動畫由91話開始
漫畫宜家有42話要做
即係動畫大約有21集了

分part既話有op ed x2正撚到呢

唔分都有啦 第一季咪又係有兩首

係喎但第一季25集已經夠分兩part集數數目
S2 12集
S3part1 12集
S3part2 10集

好撚緊火 快撚d 12月7

好撚期待

岩岩睇動畫睇到第2季中
認真想問
既然知道艾倫同既存在個一刻
點解D人都好似從來無懷疑過所有巨人都係人類
而D人類係收埋係條頸後面
而見到D有智慧既巨人重好似好驚訝咁

有無人可以屌吓我 我係咪要重睇

因為平時切開都冇嘢喺後頸 要智慧巨人先會有人喺後頸

有兩處細節

見唔見到呢條脊骨尖上面既細絲，133話有講過艾撚本體可能唔係呢隻巨人見得到既頭部/後頸，再加上得骨，冇肉，因為食左鎚巨，所以學左佢能力，即係話本體可能係靠細絲連住唔知係邊個位，甚至收埋係無數牆巨入面/水底下
。。。。。。。

法爾可識飛，第一次變巨人，係手部同頭已經刻畫左細節，形態同鳥爪一樣

關於自然死亡的巨人繼承者，巨人能力會隨機俾艾族新生兒

而決定俾邊個新生兒，可能係由尤彌爾決定，如果尤彌爾係幕後黑手（如果假設成立），一路都係冤魂樣登場，令到艾撚都產生想破壞一切既願望，呢個係初代既詛咒，133話企埋一齊象徵住兩人命運同心靈同化，艾撚呢刻係被操控或者遵循緊尤彌爾意志。

同埋又解釋左點解牆王要揀設立"不戰契約"，因為牆王知道始祖既怨恨會導致地鳴生靈塗炭

艾撚係踩細路個陣講左牆外有人令佢好失望，因為佢內心既自由根本唔係咁（破壞性），阿明既願望最後可能係改變觀念既契機，所以最後艾撚可能會擺脫始祖詛咒，重新定義自由

而重新定義自由，結局草稿抱bb代表有next generations，由象徵住自由的破壞性、怨恨的地鳴，轉做彰顯創造性的自由，觀念反轉

最後尤彌爾可以投胎，終結詛咒

最尾個BB可能就係YMIR投胎轉生

屌，人氣投票第一名會官方全彩，班架仔投126
痴撚哂線呀！！！！！

點解係投126

就咁俾日本班傻仔嘥咗次機會

好想知佢地揀126個理由

9估最後一頁嗰句 我們來拯救世界對佢哋嚟講= avengers assemble 所以睇到扯扯哋旗啩

但126文戲咁多 佢哋係咪想睇全彩嘅字

全彩緊係睇人類既黎明啦

想睇123全彩多過assemble

班架仔係咪弱智

投咗人類的黎明

幾時完 頭三嚟講最想122

全力推122

有新一話劇透未

另外想問多樣
點解動畫第2季最尾一集
艾倫會變唔到巨人 有無D咩合理解釋

力盡左，啲手手腳腳切斷左仲生緊

重諗緊係咪隻女巨人令佢變唔到

無聊鳩估
可能吉克其實係初代王

好撚緊火 快撚d134

花江夏樹聲演發哥，佐倉綾音聲演八婆

花江
最驚falco第時比人叫做炭治郎

實有惡搞

應該會有pv2

今個禮拜尾有冇機134

有兩張圖流出
應該係新pv

啲沙包

MAPPA嘅畫風同animation唔知點解望落會覺得好舒服
唔知大家有冇依個感覺

自從食屎仔之後佢應該都唔洗憂了

剃咗鬚嘅萊納

真係 好撚中意巨人
日日坐車都loop幾次d OST
巨人上晒頭

好想做到一套「完美」既作品出黎

真係希望唔好爛尾
一日未完我一日都唔敢太過吹奏住
如果完得好嘅話真係真正神作，個人覺得係超越埋鋼煉

不過真係要唔好爛尾

佢帶出個問題好多動畫都講過
根本個個人都無錯亦無岩
只係成長既地方唔同
好想知創哥最後比到個咩答案出黎

超越鋼鍊真係有可能

本身想講佢正正路路咁完都會超越到
但我都唔係好知佢可以點收尾了
講到咁撚白

屌,幾時有134

又一個月

未來記憶影響過去嗰話正到
what happened is happened

地鳴果幾集心up到
配埋I SEE BIGGIRL聽住睇真係deep足成個月

快啲pv2啦

有埋新流出嘅PV圖（嗰兩兄弟
咁PV2應該近喇？同134一齊打孖上就好

近排由season1開始煲返巨人動畫 順住睇到season3發覺畫風真係少崩希望season4可以靚返！

Season4轉咗MAPPA做
姐係依家做緊咒術迴戰嗰間studio
畫風似翻漫畫

推

4號喇屌你

無粗線成個動畫Cheap晒

應該天日起會有情報

情報圖

究竟會唔會有新pv

暫時我覺得第一季嘅作畫最順眼，第二季唔知點解女王對眼畫得好大，第三季就算喇

細佬喺漫畫本身畫得有啲奀，接近我心目中嗰種二等公民介乎「長期不飽足」至「營養不良」嘅外觀，甚至設定上佢作為一個十二歲嘅𡃁仔得米四高，但動畫化如果唔知嘅話一睇佢塊面會以為係肥仔嚟

地鳴算唔算吹撚大咗
吉克又講到點無敵 又話能夠阻止地鳴嘅武器唔會出現 根本飛船究多嘅話都可以55波

巴打, 呢度係一格嚟架咋...

鳩估下
世界聯軍成功阻止牆巨前進
左膠團多謝世界聯軍
世界聯軍即刻收佢地頭

下個月有動畫睇

開始有D明艾倫諗法...
全地球一齊仆街啦...

根本艾倫就係正確到無得正確
唔係啊明都唔會口啞啞

留名
主張巨人最終會爛尾既聲音都好多

侵侵同艾倫一樣都比d左膠玩撚死

假大空既大愛口號vs做實事唔將問題拖去下一代
所以現實啲諗艾倫輸鳩硬

會唔會變咗魔劍

Armin每次俾人問有乜辦法都講唔岀
Eren內心係有掙扎但佢係俾到帕島一個solution呀

夠晒現實，如果真係飛船成功打到55波或直情可以砌低埋地鳴，咁就可以睇住左膠俾人收皮

最後艾族慘被滅族，咁都成功達致和平，因為仇恨嘅對像同巨人都永遠消失，最好跟手打埋馬雷，因為馬雷之前都係靠巨人戰術去攻打其他國家

假圖

快出啦

女王好似要生

吉克係咪出返黎俾兵長斬

終於有情報

今晚應該有生肉

女王生仔？

係

呢一話決定cp黨去向

希絲加油

睇撚到都痛

究竟係邊個中出左女王

我

終於有島同馬萊之外嘅城市睇

嚟喇嚟喇，一邊出世一邊死人，正
咁PV2會唔會跟住出埋

倫敦 日本

倫敦全部黑人

你睇下背景

佢唔係話你錯佢係笑點解會全部黑人

作者啲畫精細咗好多
第一次畫漫畫就進步咁多

咁total都畫咗10年,而家d畫功唔多唔少都係由10年經驗累積而成

BLM嘅結果

btw

後面係咪個農夫

應該係啦掛

molamola 點解係佢

係我

Confirmed?

幫艾倫埋單

艾倫幫我埋單

情報講之後會有全彩連載
希望係真

咁真係拍定手先

一邊死人 另一邊島上出世
唔通艾倫嘅計劃係殺晒全世界輪回變艾族?

原來已經10年

9估白人坐火車走晒 剩低班力架要行路

咩網可以搵到英文版巨人
或者其他漫畫？ 英文廢想學野

想問有全圖透未

呢d場景睇到有d出戲

動畫都7年啦

女王會唔會因難產而死

主席即刻堆返沙復活佢

會唔會仲震撼過薯女中槍死

哇屌

獸巨後頸有肉連住
即刻俾艾主席控制佢出黎打

魯魯修 ending
艾倫做丑人

應該係

睇黎女王生仔生到最後一話先生到出黎

會唔會係之前食嗰嗰戰錘巨人有能力整個吉克出嚟

嘩屌, 好撚癲

Eva插電咁款

吉克

畫到啲人民被踩扁變肉餅血灘
好爽

有英肉未

兵長vs吉克

頂

艾倫咁快滅左馬萊

放狗

中古世紀只有丈夫可以入產房睇老婆生仔 可能真係經佢手

第三格...

成話都睇到起雞皮
同埋抱b個幕 又係ed3

之前講過幾次，我覺得都幾大機會同好撚諫山創

喺另一個角度到地嗚真係好撚恐怖
艾倫真係唔會想睇到咁嘅畫面
但係無辦法

畫撚死整動畫嗰班

睇pv 啲CG流到死，今鋪動畫一定爛。

宜家巨人啲大場面，我諗冇乜邊間公司保證到100%唔爛邊間都死

唔通呢個b就係艾倫最後抱住個個

吉克冇自由

頂撚住咪送頭 戰績好差

有可能 留一手

宜家都係爭second order desire係島民嘅自由，定係世界和平
揀唔到嘅人係唔自由

但唔滅世，阿明亦冇保護到島民嘅計劃
究竟雙方點回應呢

艾撚而家個形態對手好似扯線公仔咁
有啲線吊住
幾意味深長

屌，好癲
望住班無辜既人變屎餅真係好震撼又有d心痛
開始明班左膠心情

諫山創你以為我會咁諗咩？
艾主席gogogo！！
冚球剷！冚球剷！冚球剷！

今話又係多動作戲 好快睇完

萊納仲差

有車巨鳥巨女巨support 再輸就真係吞槍死左去啦

牆外既bb唔死，女王既bb就要死，現實就係咁殘酷，冇得盡如人意

嘩diu好想快啲有134熟肉

女巨未嚟
今集冇講顎巨飛唔飛到

依d 畫面 少年jump真係冇可能出現到

俾jump連載
結局一定係左膠說服艾倫BBQ